window.QUESTIONS_GENERAL = [
  {
    "id": 1,
    "question": "Quel est la capitale de la France?",
    "answer": "Paris / Pari / paris",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Combien font 3 + 5 ?",
    "answer": "8",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "De quelle couleur est le ciel par temps clair ?",
    "answer": "Bleu / blue / Ble / blu / bleu",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "Quel océan borde la côte ouest de l'Amérique ?",
    "answer": "Océan Pacifique",
    "choice": "Océan Atlantique / Océan Indien / Océan Arctique",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Combien y a-t-il de continents sur Terre ?",
    "answer": "7 / sept / sep",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Dans quel pays se trouve la Tour de Pise ?",
    "answer": "Italie",
    "choice": "Espagne / France / Suisse",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "Quelle est la langue officielle du Brésil ?",
    "answer": "Portugais",
    "choice": "Espagnol / Français / Anglais",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "Quelle planète est surnommée la planète rouge ?",
    "answer": "Mars / Mar / mars",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "Quel est le métal principalement contenu dans les canettes de soda ?",
    "answer": "Aluminium / Aluminum / Aluminu / Aluminiu / aluminum / aluminium",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "Quel est l’animal le plus grand du monde ?",
    "answer": "Baleine bleue",
    "choice": "Éléphant d’Afrique / Girafe / Cachalot",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "Quel est le plus long fleuve d'Égypte ?",
    "answer": "Nil",
    "choice": "Amazone / Danube / Mississippi",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "Combien de minutes dans une heure ?",
    "answer": "60 / soixante / soixant",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 13,
    "question": "Quel est le pays d’origine du sushi ?",
    "answer": "Japon",
    "choice": "Chine / Corée du Sud / Thaïlande",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 14,
    "question": "Quelle est la langue la plus parlée au monde (natives) ?",
    "answer": "Mandarin",
    "choice": "Anglais / Espagnol / Hindi",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 15,
    "question": "Combien de côtés a un hexagone ?",
    "answer": "6 / six",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 16,
    "question": "Quel gaz les plantes absorbent-elles pour la photosynthèse ?",
    "answer": "Dioxyde de carbone",
    "choice": "Oxygène / Azote / Hélium",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 17,
    "question": "Dans quel sport utilise-t-on une raquette et un volant ?",
    "answer": "Badminton / Badminto / badminton",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 18,
    "question": "Quel est le plus grand désert chaud du monde ?",
    "answer": "Sahara",
    "choice": "Gobi / Kalahari / Atacama",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 19,
    "question": "Quel est le symbole chimique de l’or ?",
    "answer": "Au",
    "choice": "Ag / Fe / Cu",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 20,
    "question": "Quel pays a pour capitale Ottawa ?",
    "answer": "Canada",
    "choice": "États-Unis / Australie / Royaume-Uni",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 21,
    "question": "Quel instrument possède des touches noires et blanches ?",
    "answer": "Piano / Pian / piano",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 22,
    "question": "Quel est l’océan entre l’Afrique et l’Australie ?",
    "answer": "Océan Indien",
    "choice": "Océan Atlantique / Océan Pacifique / Océan Arctique",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 23,
    "question": "Dans quel pays est né Mozart ?",
    "answer": "Autriche",
    "choice": "Allemagne / Italie / France",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 24,
    "question": "Quel animal est le roi de la savane ?",
    "answer": "Lion / Lio / lion",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 25,
    "question": "Quelle ville abrite la Sagrada Família ?",
    "answer": "Barcelone",
    "choice": "Madrid / Rome / Lisbonne",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 26,
    "question": "Combien y a-t-il de jours en février lors d’une année bissextile ?",
    "answer": "29 / vingt-neuf / vingt-neu",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 27,
    "question": "Quel pays a pour capitale Madrid ?",
    "answer": "Espagne",
    "choice": "Italie / Portugal / Grèce",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 28,
    "question": "Quel nombre romain représente 10 ?",
    "answer": "X / x",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 29,
    "question": "Comment s’appelle la science qui étudie les étoiles ?",
    "answer": "Astronomie / Astronomi / astronomie",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 30,
    "question": "Quel est le plus grand océan du monde ?",
    "answer": "Océan Pacifique",
    "choice": "Océan Atlantique / Océan Indien / Océan Arctique",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 31,
    "question": "Quel est le sport le plus pratiqué au monde ?",
    "answer": "Football / soccer / socce / Footbal / football",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 32,
    "question": "Quelle note suit le do ?",
    "answer": "Ré / Ree / Re / re / ré / ree",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 33,
    "question": "Quel est le double de 12 ?",
    "answer": "24 / vingt-quatre / vingt-quatr",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 34,
    "question": "Quelle mer borde la Jordanie et Israël célèbre pour sa salinité ?",
    "answer": "Mer Morte",
    "choice": "Mer Rouge / Mer Noire / Mer Caspienne",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 35,
    "question": "Quel est l’opposé de nord sur une boussole ?",
    "answer": "Sud / sud",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 36,
    "question": "Quelle figure a quatre côtés égaux et quatre angles droits ?",
    "answer": "Carré / Carr / Carre / carre / carré",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 37,
    "question": "Quel organe pompe le sang ?",
    "answer": "Cœur / Coeur / Heart / Cœu / Coeu / Hear / cœur / coeur / heart",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 38,
    "question": "Quel pays est célèbre pour les pyramides de Gizeh ?",
    "answer": "Égypte",
    "choice": "Mexique / Pérou / Jordanie",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 39,
    "question": "Qu’utilise-t-on pour mesurer la température corporelle ?",
    "answer": "Thermomètre / Thermometer / Thermomete / Thermometr / Thermomètr / Thermometre / thermometer / thermometre / thermomètre",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 40,
    "question": "Dans quel pays se trouve la ville de Sydney ?",
    "answer": "Australie",
    "choice": "Nouvelle-Zélande / Afrique du Sud / Canada",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 41,
    "question": "De quelle couleur est une émeraude ?",
    "answer": "Verte / Vert / Green / Ver / Gree / vert / green / verte",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 42,
    "question": "Quel animal pond des œufs : la poule ou la vache ?",
    "answer": "La poule / Poule / Chicken / Poul / poule / Chicke / La poul / Lapoule / chicken / la poule",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 43,
    "question": "Quel est le pluriel de cheval ?",
    "answer": "Chevaux / Chevau / chevaux",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 44,
    "question": "Quel instrument de mesure indique la pression atmosphérique ?",
    "answer": "Baromètre / Barometer / Baromete / Barometr / Baromètr / Barometre / barometer / barometre / baromètre",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 45,
    "question": "Dans quel pays se situe le Machu Picchu ?",
    "answer": "Pérou",
    "choice": "Mexique / Chili / Bolivie",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 46,
    "question": "Quel est l’auteur de « Le Petit Prince » ?",
    "answer": "Antoine de Saint-Exupéry / Saint-Exupery / Saint Exupéry / Saint Exupery / Saint Exuper / Saint Exupér / SaintExupery / SaintExupéry / Saint-Exuper / saint exupery",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 47,
    "question": "Combien de zéros dans mille ?",
    "answer": "3 / trois / troi",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 48,
    "question": "Quel est le plus petit pays du monde ?",
    "answer": "Vatican",
    "choice": "Monaco / Saint-Marin / Liechtenstein",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 49,
    "question": "Quel est l’animal emblème de la Chine ?",
    "answer": "Panda géant",
    "choice": "Tigre / Panda roux / Grue",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 50,
    "question": "Quel est l’instrument à 6 cordes le plus courant ?",
    "answer": "Guitare / Guitar / Guita / guitar / guitare",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 51,
    "question": "Quelle monnaie est utilisée au Japon ?",
    "answer": "Yen",
    "choice": "Dollar / Euro / Won",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 52,
    "question": "Quel est le plus haut sommet du monde ?",
    "answer": "Everest",
    "choice": "K2 / Kilimandjaro / Mont Blanc",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 53,
    "question": "Quelle est la langue officielle de l’Allemagne ?",
    "answer": "Allemand",
    "choice": "Anglais / Néerlandais / Danois",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 54,
    "question": "Quelle capitale se trouve sur la Tamise ?",
    "answer": "Londres",
    "choice": "Paris / Berlin / Rome",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 55,
    "question": "Quel est le symbole chimique de l’argent ?",
    "answer": "Ag / ag",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 56,
    "question": "Quel pays a pour capitale Rome ?",
    "answer": "Italie / Italy / Ital / Itali / italy / italie",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 57,
    "question": "Quelles sont les couleurs du drapeau italien ?",
    "answer": "Vert blanc rouge / Vert / Blanc / Rouge / Ver / Blan / Roug / vert / blanc / rouge",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 58,
    "question": "Quel est l’océan qui borde la côte est des États-Unis ?",
    "answer": "Atlantique / Océan Atlantique / Atlantic Ocean / Atlantiqu / atlantique / Atlantic Ocea / AtlanticOcean / atlantic ocean / Ocean Atlantiqu / OceanAtlantique",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 59,
    "question": "Quel est le principal gaz de l’air ?",
    "answer": "Azote / Nitrogène / Nitrogen / Azot / azote / Nitroge / Nitrogèn / nitrogen / Nitrogene / nitrogene",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 60,
    "question": "Quel sport se joue avec un ballon ovale ?",
    "answer": "Rugby / Rugb / rugby",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 61,
    "question": "Quel est l’inventeur du téléphone (attribué historiquement) ?",
    "answer": "Alexander Graham Bell / Bell / Bel / bell / AlexanderGrahamBell / Alexander Graham Bel / alexander graham bell",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 62,
    "question": "Quelle ville est surnommée « la Ville Lumière » ?",
    "answer": "Paris / Pari / paris",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 63,
    "question": "Quel fruit donne l’huile d’olive ?",
    "answer": "Olive / Oliv / olive",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 64,
    "question": "Quelle est la capitale du Maroc ?",
    "answer": "Rabat / Raba / rabat",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 65,
    "question": "Combien de jours a une année non bissextile ?",
    "answer": "365 / trois cent soixante-cinq / troiscentsoixante-cinq / trois cent soixante-cin",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 66,
    "question": "Quel pays a pour capitale Athènes ?",
    "answer": "Grèce / Greece / Grec / Grèc / Grece / Greec / grece / grèce / greece",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 67,
    "question": "Quelle est la monnaie utilisée en Suisse ?",
    "answer": "Franc suisse / CHF / Franc / chf / Fran / franc / Franc suiss / Francsuisse / franc suisse",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 68,
    "question": "Quel est l’instrument à archet de l’orchestre le plus grave ?",
    "answer": "Contrebasse / Contre-basse / Double bass / Contrebass / Double bas / Doublebass / Contre-bass / contrebasse / double bass / contre-basse",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 69,
    "question": "Comment s’appelle la science des cartes ?",
    "answer": "Cartographie / Cartography / Cartograph / Cartographi / cartography / cartographie",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 70,
    "question": "Quel est l’organe de la vue ?",
    "answer": "Œil / Oeil / Yeux / Eye / Oei / Yeu / eye / œil / oeil / yeux",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 71,
    "question": "Quelle est la capitale de la Norvège ?",
    "answer": "Oslo / Osl / oslo",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 72,
    "question": "Quel continent abrite l’Amazonie ?",
    "answer": "Amérique du Sud / Amerique du Sud / South America / South Americ / SouthAmerica / AmeriqueduSud / AmériqueduSud / south america / amerique du sud / amérique du sud",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 73,
    "question": "Quelle saison suit le printemps ?",
    "answer": "Été / Ete / Summer / ete / été / Summe / summer",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 74,
    "question": "Quel est le plus grand mammifère terrestre ?",
    "answer": "Éléphant d’Afrique / Elephant d'Afrique / African elephant / African elephan / Africanelephant / african elephant / Elephant d'Afriqu / Elephant d’Afriqu / Elephantd'Afrique / Elephantd’Afrique",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 75,
    "question": "Quelle ville abrite la statue du Christ Rédempteur ?",
    "answer": "Rio de Janeiro / Rio / rio / RiodeJaneiro / Rio de Janeir / rio de janeiro",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 76,
    "question": "Quel pays a pour capitale Berlin ?",
    "answer": "Allemagne / Germany / German / germany / Allemagn / allemagne",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 77,
    "question": "Quel pays a inventé le tango ?",
    "answer": "Argentine / Argentina / Argentin / argentina / argentine",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 78,
    "question": "Quelle est la capitale de la Suède ?",
    "answer": "Stockholm / Stockhol / stockholm",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 79,
    "question": "Quel est l’instrument à vent en métal le plus grave de l’orchestre ?",
    "answer": "Tuba / Tub / tuba",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 80,
    "question": "Dans quel pays est né Picasso ?",
    "answer": "Espagne / Spain / Spai / spain / Espagn / espagne",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 81,
    "question": "Quel est le nom de famille de l’auteur de « Germinal » ?",
    "answer": "Zola / Émile Zola / Emile Zola / Zol / zola / Emile Zol / EmileZola / Émile Zol / ÉmileZola / emile zola",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 82,
    "question": "Quel métal attire l’aimant ?",
    "answer": "Fer / Iron / Iro / fer / iron",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 83,
    "question": "Quel est l’infinitif du verbe « pris » ?",
    "answer": "Prendre / Prendr / prendre",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 84,
    "question": "Quel est le principal ingrédient du guacamole ?",
    "answer": "Avocat / Avocado / Avoca / Avocad / avocat / avocado",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 85,
    "question": "Quelle est la capitale de la Pologne ?",
    "answer": "Varsovie / Warsaw / Warsa / warsaw / Varsovi / varsovie",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 86,
    "question": "Quel fleuve traverse Paris ?",
    "answer": "Seine / La Seine / Sein / seine / La Sein / LaSeine / la seine",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 87,
    "question": "Quel pays est célèbre pour Stonehenge ?",
    "answer": "Royaume-Uni / Angleterre / United Kingdom / England / Englan / england / Angleterr / Royaume-Un / angleterre / royaume-uni",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 88,
    "question": "Quel est le plus grand lac d’Afrique ?",
    "answer": "Victoria / Lac Victoria / Lake Victoria / Victori / victoria / Lac Victori / LacVictoria / Lake Victori / LakeVictoria / lac victoria",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 89,
    "question": "Quel est l’animal qui rit (on dit qu’il rit) ?",
    "answer": "Hyène / Hyene / Hyena / Hyen / Hyèn / hyena / hyene / hyène",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 90,
    "question": "Quel est le compositeur de « Für Elise » ?",
    "answer": "Beethoven / Ludwig van Beethoven / Beethove / beethoven / LudwigvanBeethoven / Ludwig van Beethove / ludwig van beethoven",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 91,
    "question": "Quel pays a pour capitale Pékin ?",
    "answer": "Chine / China / Chin / china / chine",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 92,
    "question": "Quel est le sport où l’on fait des paniers ?",
    "answer": "Basket-ball / Basketball / Basket / Baske / basket / Basketbal / Basket-bal / basketball / basket-ball",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 93,
    "question": "Quelle est la capitale du Canada francophone : Québec ou Ottawa ?",
    "answer": "Québec / Quebec / Quebe / Québe / quebec / québec",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 94,
    "question": "Combien de pattes a une araignée ?",
    "answer": "8 / huit / hui",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 95,
    "question": "Quel est le principal ingrédient du pain ?",
    "answer": "Farine / Flour / Flou / Farin / flour / farine / blé",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 96,
    "question": "Quelle est la capitale du Portugal ?",
    "answer": "Lisbonne / Lisbon / Lisbo / lisbon / Lisbonn / lisbonne",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 97,
    "question": "Quel animal fabrique du miel ?",
    "answer": "Abeille / Bee / bee / Abeill / abeille",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 98,
    "question": "Dans quel pays se trouve le Kilimandjaro ?",
    "answer": "Tanzanie / Tanzania / Tanzani / tanzania / tanzanie",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 99,
    "question": "Quelle note de musique est entre mi et sol ?",
    "answer": "Fa / fa",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 100,
    "question": "Quel écrivain a créé Sherlock Holmes ?",
    "answer": "Arthur Conan Doyle / Conan Doyle / Doyle / Doyl / doyle / Conan Doyl / ConanDoyle / conan doyle / ArthurConanDoyle / Arthur Conan Doyl",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 101,
    "question": "Qui a écrit « Harry Potter » ?",
    "answer": "J.K. Rowling",
    "choice": "Stephen King / J.R.R. Tolkien / George Orwell",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 102,
    "question": "Combien de côtés a un octogone ?",
    "answer": "8",
    "choice": "6 / 7 / 9",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 103,
    "question": "En quelle année l’Homme a-t-il marché sur la Lune ?",
    "answer": "1969",
    "choice": "1959 / 1972 / 1981",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 104,
    "question": "Quel est le plus grand continent du monde ?",
    "answer": "Asie",
    "choice": "Afrique / Amérique du Sud / Europe",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 105,
    "question": "Quel scientifique a proposé la théorie de la relativité ?",
    "answer": "Albert Einstein",
    "choice": "Isaac Newton / Galilée / Niels Bohr",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 106,
    "question": "Dans quel pays se trouve la Grande Barrière de corail ?",
    "answer": "Australie",
    "choice": "Indonésie / Mexique / Afrique du Sud",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 107,
    "question": "Quel organe filtre le sang et produit l’urine ?",
    "answer": "Reins",
    "choice": "Poumons / Foie / Cœur",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 108,
    "question": "Quelle est la capitale de la Russie ?",
    "answer": "Moscou",
    "choice": "Saint-Pétersbourg / Kiev / Minsk",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 109,
    "question": "Quel est l’élément chimique dont le symbole est O ?",
    "answer": "Oxygène",
    "choice": "Or / Osmium / Ozone",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 110,
    "question": "Quel peintre a réalisé la Joconde ?",
    "answer": "Léonard de Vinci",
    "choice": "Michel-Ange / Pablo Picasso / Claude Monet",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 111,
    "question": "Quel pays a pour capitale Buenos Aires ?",
    "answer": "Argentine",
    "choice": "Brésil / Chili / Uruguay",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 112,
    "question": "Combien vaut la racine carrée de 81 ?",
    "answer": "9",
    "choice": "8 / 6 / 7",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 113,
    "question": "Dans quel pays se trouve la ville de Marrakech ?",
    "answer": "Maroc",
    "choice": "Algérie / Tunisie / Égypte",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 114,
    "question": "Quel métal est liquide à température ambiante ?",
    "answer": "Mercure",
    "choice": "Plomb / Aluminium / Fer",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 115,
    "question": "Quelle planète est la plus proche du Soleil ?",
    "answer": "Mercure",
    "choice": "Vénus / Terre / Mars",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 116,
    "question": "Quelle est la langue officielle de la Russie ?",
    "answer": "Russe",
    "choice": "Ukrainien / Polonais / Allemand",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 117,
    "question": "Qui a peint « Guernica » ?",
    "answer": "Pablo Picasso",
    "choice": "Salvador Dalí / Henri Matisse / Paul Cézanne",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 118,
    "question": "Quel mathématicien est associé au théorème des triangles ?",
    "answer": "Pythagore",
    "choice": "Archimède / Euclide / Thalès",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 119,
    "question": "Quelle molécule a pour formule chimique H2O ?",
    "answer": "Eau",
    "choice": "Dioxygène / Dioxyde de carbone / Méthane",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 120,
    "question": "Quel pays a pour capitale Ankara ?",
    "answer": "Turquie",
    "choice": "Grèce / Bulgarie / Syrie",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 121,
    "question": "Quel scientifique a observé les satellites de Jupiter ?",
    "answer": "Galilée",
    "choice": "Copernic / Kepler / Newton",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 122,
    "question": "Quel est le plus grand satellite naturel de la Terre ?",
    "answer": "La Lune",
    "choice": "Europe / Titan / Ganymède",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 123,
    "question": "Quel gaz est responsable de l’effet de serre ?",
    "answer": "Carbone",
    "choice": "Argon / Hydrogène / Hélium",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 124,
    "question": "Dans quel pays se trouve la Tour CN (CN Tower) ?",
    "answer": "Canada",
    "choice": "États-Unis / Royaume-Uni / Australie",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 125,
    "question": "Quel est l’organe principal du système nerveux central ?",
    "answer": "Cerveau",
    "choice": "Cœur / Estomac / Foie",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 126,
    "question": "Comment s'appelle la boisson gazeuse rouge ?",
    "answer": "eCola",
    "choice": "Sprunk / Orang-O-Tang / Junk Energy",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 127,
    "question": "Comment s'appelle la boisson gazeuse verte ?",
    "answer": "Sprunk",
    "choice": "eCola / Orang-O-Tang / Pisswasser",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 128,
    "question": "Comment s'appelle la bière bon marché servie dans les bars ?",
    "answer": "Pisswasser",
    "choice": "Logger Beer / eCola / Sprunk",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 129,
    "question": "Comment s'appelle le fast-food aux burgers rouge et jaune ?",
    "answer": "Burger Shot",
    "choice": "Cluckin' Bell / Up-n-Atom / Taco Bomb",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 130,
    "question": "Quel fast-food est spécialisé dans le poulet frit ?",
    "answer": "Cluckin' Bell",
    "choice": "Burger Shot / Up-n-Atom / Taco Bomb",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 131,
    "question": "Comment s'appelle la chaîne de café aux gobelets marron et verts ?",
    "answer": "Bean Machine",
    "choice": "Burger Shot / Up-n-Atom / 24/7",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 132,
    "question": "Comment s'appelle la boisson énergétique pour les sports extrêmes ?",
    "answer": "Junk Energy",
    "choice": "eCola / Sprunk / Orang-O-Tang",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 133,
    "question": "Quel chocolat a pour logo une fusée ?",
    "answer": "Meteorite",
    "choice": "P's & Q's / EgoChaser / Rusty Brown's",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 134,
    "question": "Quelle marque de cigarettes de Los Santos ?",
    "answer": "Redwood",
    "choice": "Debonaire / Ron / eCola",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 135,
    "question": "Comment s'appelle la compagnie de carburant orange et bleue ?",
    "answer": "RON Oil",
    "choice": "Globe Oil / Xero Gas / LTD",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 136,
    "question": "Quelle marque fabrique la Banshee ?",
    "answer": "Bravado",
    "choice": "Pegassi / Grotti / Karin",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 137,
    "question": "Quelle marque fabrique la supercar Adder ?",
    "answer": "Truffade",
    "choice": "Progen / Pegassi / Dewbauchee",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 138,
    "question": "Quelle marque fabrique la Cheetah ?",
    "answer": "Grotti",
    "choice": "Pegassi / Bravado / Karin",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 139,
    "question": "Quelle marque de luxe fabrique la Rapid GT ?",
    "answer": "Dewbauchee",
    "choice": "Benefactor / Obey / Enus",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 140,
    "question": "Quelle marque japonaise fabrique la Sultan ?",
    "answer": "Karin",
    "choice": "Vapid / Albany / Vulcar",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 141,
    "question": "Quelle marque allemande fabrique la Schafter ?",
    "answer": "Benefactor",
    "choice": "Obey / Enus / Übermacht",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 142,
    "question": "Quelle marque de motos fabrique la Bagger et la Hexer ?",
    "answer": "Western",
    "choice": "Nagasaki / Pegassi / LCC",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 143,
    "question": "Quelle marque fabrique la Sanchez et la Blazer ?",
    "answer": "Nagasaki",
    "choice": "Maibatsu / Western / Principe",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 144,
    "question": "Comment s'appelle le grand réseau social aux bureaux modernes ?",
    "answer": "Lifeinvader",
    "choice": "Bleeter / Bimeo / Facade",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 145,
    "question": "Comment s'appelle le créateur de Lifeinvader ?",
    "answer": "Jay Norris",
    "choice": "Lester Crest / Devin Weston / Noor Omran",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 146,
    "question": "Comment s'appelle le smartphone avec un logo de fruit ?",
    "answer": "iFruit",
    "choice": "Badger / Whiz / FruitPhone",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 147,
    "question": "Comment s'appelle le portail web affiché sur les ordinateurs ?",
    "answer": "Eyefind",
    "choice": "SearchIt / GoMail / Lifeweb",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 148,
    "question": "Comment s'appelle la chaîne d'info rouge et blanc ?",
    "answer": "Weazel News",
    "choice": "CNT / Frost News / Daily Vinewood",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 149,
    "question": "Comment s'appelle la banque avec de petits distributeurs verts ?",
    "answer": "Fleeca",
    "choice": "Union Depository / Maze Bank / Lombank",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 150,
    "question": "Comment s'appelle le grand coffre doré braqué en centre-ville ?",
    "answer": "Union Depository",
    "choice": "Maze Bank Tower / FIB Building / Arcadius Center",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 151,
    "question": "Comment s'appelle la grande arène de Los Santos ?",
    "answer": "Maze Bank Arena",
    "choice": "Vinewood Bowl / Los Santos Forum / Galileo Hall",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 152,
    "question": "Comment s'appelle le plus haut gratte-ciel avec un logo rouge ?",
    "answer": "Maze Bank Tower",
    "choice": "Arcadius Center / IAA Building / FIB Building",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 153,
    "question": "Comment s'appelle le garage #1 selon un sondage BNI ?",
    "answer": "Mazzari Motors",
    "choice": "Mlad & Co / Winston Repair / Westbrook Motorsport",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 154,
    "question": "Comment s'appelle la corpo détenu par Dexter Weyland ?",
    "answer": "Cerberus",
    "choice": "Atelis / BNI",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 155,
    "question": "Quelle radio diffuse du rap old school de la côte Ouest ?",
    "answer": "West Coast Classics",
    "choice": "Los Santos Rock Radio / Non Stop Pop FM / Radio Mirror Park",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 156,
    "question": "Quelle radio diffuse surtout des tubes pop récents ?",
    "answer": "Non Stop Pop FM",
    "choice": "West Coast Classics / Blue Ark / Rebel Radio",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 157,
    "question": "Quelle radio passe des sons indie et electro ?",
    "answer": "Radio Mirror Park",
    "choice": "Space 103.2 / Vinewood Boulevard / Channel X",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 158,
    "question": "Quelle radio est consacrée au rock classique ?",
    "answer": "Los Santos Rock Radio",
    "choice": "Non Stop Pop FM / West Coast Classics / East Los FM",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 159,
    "question": "Comment s'appelle le quartier riche avec villas et palmiers ?",
    "answer": "Rockford Hills",
    "choice": "Davis / Vinewood Hills / Mirror Park",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 160,
    "question": "Comment s'appelle la plage avec canaux et promenade à rollers ?",
    "answer": "Vespucci Beach",
    "choice": "Del Perro Beach / Chumash / Paleto Bay",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 161,
    "question": "Comment s'appelle la jetée avec une grande roue au bord de l'océan ?",
    "answer": "Del Perro Pier",
    "choice": "Vespucci Pier / Paleto Pier / Chumash Pier",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 162,
    "question": "Comment s'appelle le village désertique proche du lac?",
    "answer": "Sandy Shores",
    "choice": "Grapeseed / Paleto Bay / Harmony",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 163,
    "question": "Comment s'appelle la petite ville côtière tout au nord ?",
    "answer": "Paleto Bay",
    "choice": "Chumash / Grapeseed / Sandy Shores",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 164,
    "question": "Comment s'appelle la zone agricole entre mer intérieure et autoroute ?",
    "answer": "Grapeseed",
    "choice": "Sandy Shores / Harmony / Great Chaparral",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 165,
    "question": "Comment s'appelle la grande montagne avec un téléphérique ?",
    "answer": "Mont Chiliad",
    "choice": "Mont Josiah / Vinewood Hills / Tataviam",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 166,
    "question": "Comment s'appelle l'observatoire blanc sur les collines ?",
    "answer": "Galileo",
    "choice": "Vinewood / Tour de Chiliad / Centre Zancudo",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 167,
    "question": "Comment s'appelle l’aéroport principal de la ville ?",
    "answer": "Los Santos International",
    "choice": "Trevor Airfield / Sandy Shores Airfield / Paleto Airstrip",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 168,
    "question": "Comment s'appelle le gang en vert autour de Grove Street ?",
    "answer": "The Families",
    "choice": "Les Ballas / Los Santos Vagos / The Lost MC",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 169,
    "question": "Comment s'appelle le gang en violet ennemi de Grove Street ?",
    "answer": "Les Ballas",
    "choice": "The Families / Los Santos Vagos / Marabunta Grande",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 170,
    "question": "Comment s'appelle le gang hispanique en jaune ?",
    "answer": "Los Santos Vagos",
    "choice": "Marabunta Grande / The Families / Les Ballas",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 171,
    "question": "Comment s'appelle le club de motards basé à Blaine County ?",
    "answer": "The Lost MC",
    "choice": "Route 68 Riders / Blaine Bikers / Los Santos Angels",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 172,
    "question": "Comment s'appelle le culte étrange qui répète « Kifflom » ?",
    "answer": "Programme Epsilon",
    "choice": "Église du Chiliad / Secte de l'Alamo / Fraternité de Zancudo",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 173,
    "question": "Comment s'appelle la société militaire privée ?",
    "answer": "Merryweather Security",
    "choice": "Gruppe Sechs / Ron Defense / LS Patrol",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 174,
    "question": "Comment s'appelle la société de fourgons blindés verts ?",
    "answer": "Gruppe Sechs",
    "choice": "Fleeca Security / Maze Bank Guard / LS Armored",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 175,
    "question": "Comment s'appelle le film d’action dont Michael DeSanta est la star ?",
    "answer": "Meltdown",
    "choice": "Capolavoro / The Simian / Vinewood Heist",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 176,
    "question": "Comment s'appelle le club de strip-tease sur Strawberry Avenue ?",
    "answer": "Vanilla Unicorn",
    "choice": "Bahama Mamas West / Tequila-la / Pitchers",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 177,
    "question": "Comment s'appelle le bar de nuit spécialisé dans les jeux video ?",
    "answer": "Apex NightClub / Apex / Apexe NightClub / Apexe",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 178,
    "question": "Comment s'appelle le restaurant de vinewood ?",
    "answer": "Château d'amour / Chateau d'amour / Château damour / Chateau damour / Château d'amoure / Chateau d'amoure / Château damoure / Chateau damoure",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 179,
    "question": "Comment s'appelle le restaurant celebre pour ces pizza ?",
    "answer": "Lucceties / Lucheties / Luceties / lucetie / luchetie / lucetie / Luchetti's / Luccetti's / Lucetti's / Lucheti's / Luceti's / Lucceti's / Luccetties / Luchetties / Lucetties / lucettie / luchettie / lucettie /",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 180,
    "question": "Comment s'appelle le bar perdu dans le désert de Sandy Shores ?",
    "answer": "Yellow Jack Inn",
    "choice": "Tequila-la / Pitchers / Hen House",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 181,
    "question": "Comment s'appelle le label de musique asiatique ?",
    "answer": "Triad / triade / Triad Records / triade records / triad record / triade record",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 182,
    "question": "Comment s'appelle le club chique de vinewood ?",
    "answer": "LA HAUTE / haute / lahaute",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 183,
    "question": "Comment s'appelle le petit cinéma sur Vinewood Boulevard ?",
    "answer": "Ten Cent Theater",
    "choice": "Tivoli Cinema / Oriental Theater / Tivoli Plaza",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 184,
    "question": "Comment s'appelle le cinéma de première avec tapis rouge ?",
    "answer": "Oriental Theater",
    "choice": "Ten Cent Theater / Tivoli Cinema / Vinewood Theater",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 185,
    "question": "Comment s'appelle le disco-club des docks ?",
    "answer": "77 / Club 77 / club77 / club 7",
    "choice": "",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 186,
    "question": "Comment s'appelle le supermarché ouvert 24h/24 ?",
    "answer": "24/7",
    "choice": "LTD Gasoline / Rob's Liquor / Ammu-Nation",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 187,
    "question": "Comment s'appelle la station-service bleu et rouge ?",
    "answer": "LTD Gasoline",
    "choice": "RON Oil / Globe Oil / Xero Gas",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 188,
    "question": "Comment s'appelle le magasin d’armes en ville ?",
    "answer": "Ammu-Nation",
    "choice": "Los Santos Guns / Blaine Armory / Ron Defense Shop",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 189,
    "question": "Comment s'appelle le magasin de vêtements haute couture ?",
    "answer": "Darnell",
    "choice": "Ponsonbys / Binco / Discount Store",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 190,
    "question": "Comment s'appelle le magasin de vêtements ?",
    "answer": "Ponsonbys",
    "choice": "Suburban / Binco / Discount Store",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 191,
    "question": "Comment s'appelle le magasin de vêtements pas cher ?",
    "answer": "Binco",
    "choice": "Suburban / Ponsonbys / Discount Store",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 192,
    "question": "Comment s'appelle la brasserie de bière à Paleto Bay ?",
    "answer": "Pisswasser Brewery",
    "choice": "Logger Factory / Redwood Brewery / Fleeca Brew",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 193,
    "question": "Comment s'appelle la base militaire au bord de la côte ?",
    "answer": "Fort Zancudo",
    "choice": "Fort Chiliad / Fort Paleto / Fort Cassidy",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 194,
    "question": "Comment s'appelle la prison près de l’autoroute du désert ?",
    "answer": "Bolingbroke Penitentiary",
    "choice": "Sandy Shores Jail / Zancudo Prison / Los Santos Pen",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 195,
    "question": "Comment s'appelle l’autoroute qui traverse le désert vers le nord ?",
    "answer": "Route 68",
    "choice": "Great Ocean Highway / Senora Freeway / Paleto Highway",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 196,
    "question": "Comment s'appelle la grande autoroute côtière au nord-ouest ?",
    "answer": "Great Ocean Highway",
    "choice": "Route 68 / Senora Freeway / Del Perro Freeway",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 197,
    "question": "Comment s'appelle l’autoroute principale autour de l'Alamo Sea ?",
    "answer": "Senora Freeway",
    "choice": "Great Ocean Highway / Route 68 / Del Perro Freeway",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 198,
    "question": "Comment s'appelle la colline avec les grandes lettres blanches ?",
    "answer": "Vinewood Hills",
    "choice": "Rockford Hills / Tataviam Hills / Chiliad Hills",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 199,
    "question": "Comment s'appelle le parc près des canaux ?",
    "answer": "Vespucci Canals Park",
    "choice": "Legion Square / Mirror Park / Del Perro Plaza",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 200,
    "question": "Comment s'appelle la place avec une fontaine au centre-ville ?",
    "answer": "Legion Square",
    "choice": "Pillbox Plaza / Mission Row Square / Place des cubes",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 201,
    "question": "Comment s'appelle le quartier avec lac artificiel et hipsters ?",
    "answer": "Mirror Park",
    "choice": "Rockford Hills / Vespucci Canals / Downtown Vinewood",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 202,
    "question": "Comment s'appelle la société de taxis de la ville ?",
    "answer": "Downtown Cab Co.",
    "choice": "Los Santos Taxi / Vinewood Cabs / City Cab LS",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 203,
    "question": "Comment s'appelle la société de fret de Trevor ?",
    "answer": "Trevor Phillips Enterprises",
    "choice": "Sandy Air Freight / Zancudo Cargo / Chiliad Air",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 204,
    "question": "Comment s'appelle l'emission TV qui découvre des talents ?",
    "answer": "Fame or Shame",
    "choice": "Chattersphere TV / Jimmy Boston Show / Vinewood Night",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 205,
    "question": "Comment s'appelle la parodie de réseau social de microblog ?",
    "answer": "Bleeter",
    "choice": "Lifeinvader / FriendRequest / Facebird",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 206,
    "question": "Comment s'appelle le nuage rose qui survole Los Santos ?",
    "answer": "Purpulonimbus",
    "choice": "Rosecirrus / Deeppurple / Fuchsiacloud",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 207,
    "question": "Comment s'appelle le quartier de Chava Lévy ?",
    "answer": "Rose Crown",
    "choice": "Golden heights / Verdant Empire / Red forge",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 208,
    "question": "Comment s'appelle le fixer du quartier Rose Crown ?",
    "answer": "Chava Lévy",
    "choice": "Tyler Stratton / Gino Lucci / Stanislas Sokolov",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 209,
    "question": "Comment s'appelle le quartier de Tyler Stratton ?",
    "answer": "Golden heights",
    "choice": "Rose Crown / Lotus Quarter / Iron Tower",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 210,
    "question": "Comment s'appelle le fixer du quartier Golden heights ?",
    "answer": "Tyler Stratton",
    "choice": "Chava Lévy / Gino Lucci / Aziel Orozco",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 211,
    "question": "Comment s'appelle le quartier de Gino Lucci ?",
    "answer": "Verdant Empire",
    "choice": "Golden heights / Barrio Azul / Harbor Block",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 212,
    "question": "Comment s'appelle le fixer du quartier Verdant Empire ?",
    "answer": "Gino Lucci",
    "choice": "Stanislas Sokolov / Sweet Westbrook / Richard Moneroe",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 213,
    "question": "Comment s'appelle le quartier de Stanislas Sokolov ?",
    "answer": "Red forge",
    "choice": "Verdant Empire / Iron Tower / Lotus Quarter",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 214,
    "question": "Comment s'appelle le fixer du quartier Red forge ?",
    "answer": "Stanislas Sokolov",
    "choice": "Aziel Orozco / Kanji Huang / Chava Lévy",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 215,
    "question": "Comment s'appelle le quartier de Kanji Huang ?",
    "answer": "Lotus Quarter",
    "choice": "Red forge / Rose Crown / Harbor Block",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 216,
    "question": "Comment s'appelle le fixer du quartier Lotus Quarter ?",
    "answer": "Kanji Huang",
    "choice": "Tyler Stratton / Richard Moneroe / Sweet Westbrook",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 217,
    "question": "Comment s'appelle le quartier de Richard Moneroe ?",
    "answer": "Iron Tower",
    "choice": "Barrio Azul / Golden heights / Red forge",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 218,
    "question": "Comment s'appelle le fixer du quartier Iron Tower ?",
    "answer": "Richard Moneroe",
    "choice": "Kanji Huang / Gino Lucci / Tyler Stratton",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 219,
    "question": "Comment s'appelle le quartier de Aziel Orozco ?",
    "answer": "Barrio Azul",
    "choice": "Iron Tower / Verdant Empire / Lotus Quarter",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 220,
    "question": "Comment s'appelle le fixer du quartier Barrio Azul ?",
    "answer": "Aziel Orozco",
    "choice": "Sweet Westbrook / Chava Lévy / Stanislas Sokolov",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 221,
    "question": "Comment s'appelle le quartier de Sweet Westbrook ?",
    "answer": "Harbor Block",
    "choice": "Rose Crown / Golden heights / Barrio Azul",
    "type": "general"
  },
  {
    "id": 222,
    "question": "Comment s'appelle le fixer du quartier Harbor Block ?",
    "answer": "Sweet Westbrook",
    "choice": "Aziel Orozco / Richard Moneroe / Gino Lucci",
    "type": "general"
  }
];
